坪石手足

巴士小巴正常，可考慮轉場

推

坪石是春袋

坪石手足向九龍灣方向走會唔會好d

但防暴入左村，驚廢老篤灰報串，過一陣再返來啦，聲東擊西

1221 #彩虹 #坪石邨
現場傳出兩發槍聲
#有線

好遠水，啟業好似有可白色16座

小心呀

手足小心啊

橡膠子彈，好似無中？

如有事去麗晶

趁佢地人手不足，一係打一係散唔好死守村內。
呢邊上樓都危，一路打仗一路舌戰好多廢老，難保唔會出現吳三桂

唔sure 小心

坪石係一個好重要既戰略據點

我知，令佢地逼守狗宿同出唔到將軍澳

但狗已入村，今日開真鎗，無防彈背心唔可以打，只會送命，回一回氣打打第度返來更好？

成撚日有堅持過橋買餸既呀伯呀婆....

當然，散完再聚
無必要硬碰

上山 森林 佢地唔敢入

總之肚餓食啲野先啦